覺唔覺樓主畀人嚴重低估？？？

高大威猛 談吐幽默大方
只係有時比較多愁善感

收嗲啦廢閘

你除咗呢句係咪唔識講其他嘢

收聲喇一線頭

樓主畀人嚴重低估弱智程度就有

覺
樓主應該比傳說中更智障

留tg

屌你老母閪

樓主算5算係巴迷版既世清
Ok垃圾

覺唔覺球員被會員嚴重拖累？？？

針？

你夠ok肉酸

屌你牙黑鬼425

都話bot

爺爺又贏

找數未

On9嚟講 係

未牙 含撚吧天才小吊手

屌你老母 你老婆畀我屌到啪啪聲

你找數
我含能

Hi

尼清

做咩

好能忙 就4

快啦

屌你老母以後反你

比肉酸講左先

覺
真心覺得樓主世一右閘

幾時來巴

幾時黎鏝
呢排我地收緊𡃁

我不會背叛巴塞！

疤區當你係狗都咁忠心

咸咗

其實我好迷哥狗 都有睇下曼啲波
不過做兩姓家奴係冇好結果

你笑咩牙屌你老母偷名狗

你其實係邊個?

樓主弱智程度被嚴重低估

跪求DSE英文科Past Paper

搵到past paper未？

我屌你老母

又秒弱智

系

老賓認同

醉右閘(好喜歡她)

但係你嘅智商俾人高估

酒量都係

真心 醉酒姐係邊個

樓主拉g

25

ho ball

樓主唔覆我 決定反牠

幫佢個龜頭針灸LA

啱啱溝完女

死垃圾，躝去曼城啦
利申巴迷

條友未食藥都理佢

好

你係樓主分身

yes

疤迷收肉酸做門口狗啦

on9